﻿========================================================================
    AKTIVE VORLAGENBIBLIOTHEK: [!output PROJECT_NAME]-Projektübersicht
========================================================================

Der Anwendungs-Assistent hat dieses [!output PROJECT_NAME]-Projekt als 
Ausgangspunkt zum Schreiben der DLL erstellt.

Diese Datei bietet eine Übersicht über den Inhalt der einzelnen Dateien,
aus denen Ihr Projekt besteht.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    Dies ist die Hauptprojektdatei für VC++-Projekte, die mit dem 
    Anwendungs-Assistenten generiert werden.
    Sie enthält Informationen zur Visual C++-Version, mit der die Datei 
    generiert wurde, sowie Informationen zu Plattformen, Konfigurationen und 
    Projektfunktionen, die mit dem Anwendungs-Assistenten ausgewählt wurden.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    Dies ist die Filterdatei für VC++-Projekte, die mithilfe eines 
    Anwendungs-Assistenten erstellt werden. 
    Sie enthält Informationen über die Zuordnung zwischen den Dateien im
    Projekt und den Filtern. Diese Zuordnung wird in der IDE zur Darstellung 
    der Gruppierung von Dateien mit ähnlichen Erweiterungen unter einem 
    bestimmten Knoten verwendet (z. B. sind CPP-Dateien dem Filter 
    "Quelldateien" zugeordnet).

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    Diese Datei enthält die IDL-Definitionen der Typbibliothek, der 
    Schnittstellen und Co-Klassen, die im Projekt definiert sind.
    Diese Datei wird vom MIDL-Compiler verarbeitet, um Folgendes zu generieren:
        C++-Schnittstellendefinitionen und 
            GUID-Deklarationen                ([!output SAFE_IDL_NAME].h)
        GUID-Definitionen                     ([!output SAFE_IDL_NAME]_i.c)
        Eine Typbibliothek                    ([!output SAFE_IDL_NAME].tlb)
        Marshallingcode                       ([!output SAFE_IDL_NAME]_p.c und 
                                                 dlldata.c)

[!output SAFE_IDL_NAME].h
    Diese Datei enthält die C++-Schnittstellendefinitionen und 
    GUID-Deklarationen der in [!output SAFE_IDL_NAME].idl definierten Elemente. 
    Sie wird von MIDL während der Kompilierung erneut generiert.

[!output PROJECT_NAME].cpp
    Diese Datei enthält die Objekttabelle und die Implementierung der 
    DLL-Exporte.

[!output PROJECT_NAME].rc
    Dies ist eine Auflistung aller vom Programm verwendeten 
    Microsoft Windows-Ressourcen.

[!if DLL_APP] 
[!output PROJECT_NAME].def
    Diese Moduldefinitionsdatei stellt dem Linker die für die DLL erforderlichen
    Informationen über die Exporte bereit. Sie enthält Exporte für:
        DllGetClassObject
        DllCanUnloadNow
        DllRegisterServer
        DllUnregisterServer
        DllInstall
[!endif] 

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Andere Standarddateien:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Mit diesen Dateien werden eine vorkompilierte Headerdatei (PCH)
    mit dem Namen "[!output PROJECT_NAME].pch" und eine 
    vorkompilierte Typendatei mit dem Namen "StdAfx.obj" erstellt.

Resource.h
    Dies ist die Standardheaderdatei, die Ressourcen-IDs definiert.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Weitere Hinweise:

	Die MFC-Unterstützungsoption erstellt die 
        Microsoft Foundation Class-Bibliotheken im Anwendungsgerüst,
	um MFC-Klassen, Objekte und Funktionen zur Verfügung zu stellen.
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
